97巴絲吹水台之又係我開(91)

97唯一P牌仔出現了

屌你個肺

山系石頭
海系水
肩系膊頭
你系on9

B華巧叻豬

屌 個user name以為自己又改左名

Lm

有p牌仔

召喚紙皮

健身

咩叫97?

1997年出世嘅朋友

屈機

勁

推

清 好文彩

Join

ho

你屈啲

ok

97廢青報到

你都ok

早晨你

u can I can su can

你有無我tg

Hi

布丁狗好唔好食

有飯局？得熊仔有我tg

夢哥你要幾多個人我立即call晒佢哋出嚟

我出其他人會潛

實係咁啦...

唔准針牙夢

同poly工程仔無計傾

me not poly

想見夢夢

一大？

熊巴知我係個死肥仔

有肉地先好

輕輕留下一條腳毛

你好呢口

su cannot
斷莊

支持校長，快啲焦土la

疊馬

夢
我諗起趙展彤

恆大先係一大

留多條

屌

on9? ust wor

點解淨係得97嘅

碌左個橙入黎 執返先

冇呀冇呀

絕對唔係z1679

我發現我係97犯眾僧

唔准咁話我含

因為呢度叫做97

早晨你粒橙

邊個叫你得罪人多

搵你就搵喇-.-

Okay

乜夢巴有得罪人咩？

夢巴我大佬 邊個夠膽郁佢

佢成日走去串鳩苗絲

[member我冇野講[/member]

新人自貼

oh#[/member]

自貼啲咩

唔玩你 你下年先dse?
點解唔努力溫書反而申請連登acc

做咗cd rom兩年
最近終於識搞嗰個email就申請咗
btw我上個禮拜溫足咁多日 有啲反效果

啊 係呀 我下年dse

係 唔知邊個開咗呢條先例

點解人係咁犯賤，明明分咗手咁耐都仲會諗起之前嘅野，仲會掛住自己去搵佢，仲會因為佢同其他男仔而唔開心，但係我好清楚知道唔應該，我應該點做。。
好想忘記所有嘢呀

我們一齊想貓叫

台柱
前輩

低汁

其實真係咁唔捨得點解一開始又要分手

大學health care center幫到你

屌推得咁快

jeng
97迴光反照

恭喜恭喜

因為有個P牌仔入嚟搞興左個party

錯啦 係有個絲打（我信架）

多謝各位97哥哥姐姐侵我玩

幾時甩p

好囉我跟大佬信住先

其實我琴日先成功申請
唔知幾時點甩到

對唔住大佬

靠大佬推薦

其實個p字喺邊度會見到

我個名隔離

梳未更新

眼訓

0851

因為分嗰陣都仲未鍾意

唔重意點解會一齊

牙苗痴線婆

仲以為u同小妹一樣係純正乖乖女

hall

大學五件事

輕輕留下一條鼻毛

咁啱

你成日吼住人地妹妹

認真咩吓

唔好鞭

做咩

腳毛呢

Hi all

Mina

飛緊去韓國陪佢

齊四樣小妹一樣都無

Kong u wor 尖子

勁, u life

ching 埋土？想拎建議

路過留名

97幾多人係返緊工 幾多人係返緊學 統計一下

好多fresh grad

無讀書

夢巴變態到

你啲fd咁樣玩你
異性fd?

有矛人睇左地厚天高
天琦

睇左，真心佩服天琦
聽到十八果時喊左

感覺佢唔想再受咁大壓力

佢講舊時抑鬱經歷真係咸4

係，參選已經無自由，仲要連累好朋友坐監同承受輿論壓力，果種壓力真係唔係人人都接受到，仲要自己有抑鬱......

天琦真係好勁，真心佩服

之前成班仲屌點解DQ唔出黎
事實係壓力太大走左去美國散心

天琦當年真係走得太前，香港人唔識珍惜仲要篤灰
仲要無學黃台仰流亡德國揀返香港受刑，睇得出佢係真心愛香港呢個家

+1

無3.6

做愛

準備收工!嗚呀

入嚟執返條腳毛

有睇左兩次 次次睇佢食煙都好想食煙

諗起果個：終於明天埼果陣時感受既post

收工先推左五頁輕鬆追po

其實佢係咪無得司法覆核 一定要坐足咁耐？

司法覆核唔是咁用的 你LS gg
打唔甩 我去左睇左頭幾次上庭真係同睇劇差好遠嫁 同埋親眼見到天琦
唯一希望有特赦

我ls肥佬 sorry
我諗呢個政府唔會特赦掛

真？上多啲時事台
我當年日日上高登時事台 啲正反立論係果到學返黎 五毛果啲都可以去理解下
Btw其實好易 Ls 都係玩 ：政經社文環 答咩題目都係用呢五個範疇既野 諗3個point就係呢五個範疇裡面揀三個 每個諗一個point

好驚今次抗爭會更多義士衰 今次真係唔衰得

我ls長期40%
多謝ching教路

或許可以去波台學學辯論技巧
例如：
縮返入你老母個閪到

波台啲人究竟咩事
好似一講On9就提起佢地

每日放工都去一去屋企附近連儂牆 希望唔會俾人拆

波台痴線佬

又落狗屎

波台巴打都係好野黎
弱智兒童 快樂無窮

司法覆核唔係咁用
係講你挑戰條條例

法庭啲官要撞彩

教精你
唔滿意判決係去上訴
唔滿意法案先係去司法覆核
上訴訴到終院叫停就唔可以繼續

好 係我唔識嘢

上返嚟啦

冇啦淋病話唔特赦

條法案同基本法有抵觸/條法例同其他法律有抵觸先會司法覆核
但 終院後仲有人大釋法呢招 案例有剛果案 單程証案 同埋宣誓案

先要有錢

長知識了
呢次反送中期間
我真係發現自己知識好貧乏

連登咩都有得睇

不了

特赦=要定罪先得
撤控先係正確方針

燈柱好多地方都有
問題在於唔相信你個制度

因為佢地真係好on9

我食開告巴質素

講咩呀
@波台

唔緊要
學囉

而個濕鳩釋法係可以改字眼嘅
所以龍門任佢擺

想睇告巴

原則上可以法援嘅
批唔批另一回事

天琦呢咁

法援大多只會批嬴面高案件

中國基本上每一度都有人影
冇私隱到極點
如果周街燈柱都有cam
咁個分別喺邊

同我老母嘈示意圖

唔好郁手郁腳呀嗱

拎IG/FB，放飯互就下一齊食

小妹好純

因為有錢收返

你同佢講

暴你老母呀咁你個女我都係暴徒啦咁點呀拉我吖！！！
佢就會收皮

佢唔嬴就會話我要比人洗下腦

真
佢講政治野
我都唔理佢了

小妹腿好長
唔矮，請過主

屌 好撚大雨

有次佢話點解D學生有書唔讀出黎搞事反中國
我話讀唔成咪好似你成個奴才咁奶共囉佢無聲出

搞基

遲下又名

一唔一齊搞

小妹唔鐘意3P

咁你搵返舊客仔

ching過三？

秒

唔敢牙

扮what ar

下？認真呢？！

你去洗返佢腦

好波
好狠

出去帶定梘液沖涼

咁4P

想食狗肉

你space 4/4.3

唔深究了，再諗仲灰

例如

做大法師了

大把啦你

噉易走

返工識牙

約去睇第一集

gay test pass

？
係咪有人約我

係呀苗絲約你

牙夢vs牙苗

FIGHT

赤巴食左佢

唔好成日引戰

想睇牙苗屌打u

加一

光頭

新人留名

前輩

焗個油先剪

好似你老d囉

你老啲

肉莖重新

屌 係荷蘭都要自己打飛機

Amsterdam 唔係好多貨架咩

冇雞叫咩

有無靚cc

又返工

早晨

屎忽好痛呀屌你老母

你諗緊啲咩
我只不過係尋日跌咗落地屎忽著地

mola mola
二三年後復發GG

我條腰不嬲都冇啦

頭先朝早揾老闆幫我睇 佢話我成條腰都傷曬
尋日跌落地好似仲壓到坐骨神經 所以我腳痺咗好耐
比佢按到喊出嚟 聽日仲要繼續幫我按

按下落D按下落D

滿腦子猥瑣思想

可能係上年跌親而家先有事

Hi 小殺
按完有無好返啲？

hi

按完之後舒服咗啲 但好春痛 聽日要再嚟

小圈子

苗絲帶頭搞小圈子

好！

你一個人小圈子我地

大佬熊上嚟巡視一下

參見大佬

做咩灰

好寂寞
但又唔想為拍拖而拍拖

交朋友

雖然都唔少朋友嘅
但有時候好即興想出去行下
有個人陪自己好似會開心啲
但又會諗 既然而家自己一個都好地地
唔使專登搵多個人陪自己咁

mario醫生巧巧挽

耐左就會悶
但係返工返得耐又係悶

咁你要用心交返啲close friend了

搵到工未

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10輕鬆十連

前一大

想食你掛

叻

睇緊前一大直播

confirm 緊校長是咪開門俾學生見

開左

一大

有冇直播拎

Apple daily

做咩？

成功爭取
完場

大家早晨

早

有close friend
但我本身就唔係成日會約人出街嘅type

咁你要試吓了
如果唔係你又要建立一個會出街嘅新圈子咪仲吃力

早晨埋你

佛系交友

唔好咁佛啦

周國腎d戲屎到

我未睇

太悶睇左一集放棄
仇老爺爺幾好笑

仇老爺爺係幾好笑 但有啲位好格硬嚟

唔知點解我覺得yanny個師兄係想溝牙秋多d

yanny

臭雞

吓
禾咪絲⋯

對

輕輕一推

#me too

下次係97B

寵壞咗女朋友有無咩解救方法，佢以為我脾氣好好，但其實我返工都有壓力已經唔可以同佢分享啲負面野，佢會無興趣想知

又係我呢條煩膠了

所以我今次就主動同佢講咗其實我自己都有情緒，都會唔開心，佢坦承自己係公主病底，然後話會改善下，但個氣氛又好像好僵咁唔想每個星期都發生一次咁的事
相處開始有問題係呢個禮拜的事，一齊了八個月

我脾氣係好，但呢排自己做嘢都大壓力，佢又無乜為意呢樣嘢，淨係話以後返工日子唔好拍拖

我垃圾嘛

聽日都同佢出黎，去愉景灣
佢都話我要搵個好溫柔既女人，但係我明明好多時已經好就佢

成班細路互含

咦！你咪老野

不了，小妹浪女

我年尾㗎 咁多位哥哥姐姐唔好蝦我

搞大佢

吹牙

Hoball

維護高汁會員
正常

仲以為你讚我高汁
小弟想得到b華娘娘嘅嘉許

拜倒於娘娘你石榴裙下

早抖

其實有咩唔可以同佢講
如果唔能夠同你分擔咁佢算咩女朋友

尋日係街到同佢傾傾下電話，我尿袋無電，手機無電，cut左佢線，之後問fd借尿袋打返俾佢嗰陣，佢已經喊到pk

可唔可以睇做佢好依賴你
我個人覺得呢件係好事

1001

入嚟留下一條頭毛

早晨大佬

入嚟留低柴狗嘅狗頭

個身拎去煲湯

俾我開返次po好嘛

玩爆左個腎

都叫你玩少啲㗎啦 好痛㗎

急診排到我未
等到出年

係咁嫁啦
好出奇牙

我想嫁

好玩唔玩玩個腎 用唔著都唔洗咁架

983

下個禮拜民陣都去唔到就真心灰

我而家去緊沙田

去埋我嗰份

林奠

頭痛

今日好多人病

殘廢咗喺床攤

993

994

都係唔想開po

你玩哂佢啦

交返俾狗